[airsoft]Kwc用Co2罐邊度有得買?

小弟之前玩開Marui green gas槍，想買把KWC P-08玩下，不過未用過Co2 12g罐

上網揾香港唔多有得買，會唔會好難保養或者好貴

以我所知唔可以好似green gas咁由彈匣入氣，每次用完個罐就要即棄，成本會唔會好高？

睇過WE P-08 評價好差( 不過可以green gas彈匣入氣)，通常打幾十槍把槍就報銷

有冇大佬可以指點迷津

pish

廣華街通街都係
平嘅$8一支

題外話 推薦你買Kj 多過 kwc

自膠 記錯cz p09
如果唔係落場用 we都還好
本身平又有個種結構
同埋呢種槍先天有缺陷
點樣改都唔係好準
所以落去睇下睇邊把順眼啲 啱就買啦

台灣佬話WE打幾個匣就會壞

甚至會變full auto

買magazine drum 都叫有用嘅

睇你點睇
佢哋當落場槍咁用咪會出事囉

kwc就no problem

btw 多謝指教

離題
本身一齊打cqb個班人 冇玩了
有冇大大有玩關cqb可以侵埋我一齊玩

落廣華街槍鋪問有冇co2 樽仔

我想問有冇金屬電動長槍係一千蚊樓下？

買完枝kwc p-08同 marui m1911a1冇曬錢

啊米巴 am系列

星期五晚有CQB 黎嗎 巴打

有project交不了